老老實實 覺唔覺得拉舒福特比人吹大左...

自問一向睇人幾準

拉車似係俾曼迷同英奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無簡尼連加特果種典型英撚球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

根本唔配踢曼聯

我自問勁過牙朗呀

真心拉舒只係贊奴沙質數

@會員拉車福特

呢件高質

「大哨」指對方速度高，盤扭強，從他身上看到自己的影子：「他是非常有前途的年青球員，我從他身上看到一些自己的特質。他速度快，盤球能力高，而且膽識過人。作為前鋒最重要的就是要對入球有飢餓感，我從他身上看到這點，他前途一片光明。」
朗拿度除了盛讚拉舒福特外，又指英格蘭在歐國盃絕對是奪標熱門之一，「他們外圍賽10戰全勝，我認為英軍絕對是大熱門。我也希望看到英格蘭捧盃，英國人對足球充滿熱情，絕對值得贏得國際賽錦標。」（）

盲？

拉仔有天份，但所有野都未去到最top, 包括球技，英撚黎講佢技術算唔錯，但係又未去到南美佬嗰種細膩，打翼鋒真係未夠成熟，需要導師

系

下 佢好明顯係撞彩一季 以家回撚曬塘 仲廢過美沙

好波 想幫你含

咁講下你點睇麥巴比

呢件頂盡馬迪爾之流

lin先廢呀大佬 啲finishing真係 睇到眼都突

曼迷屌佢廢多過讚佢
唔好老屈

連勁過同年牙朗 差美斯少少

有部份好迷佢

心理質素唔錯 睇球12碼就知
但係再跟daddy泊咁多大巴
遲早冇晒d射手觸角變廢閪一件

咁佢逢地標戰都差唔多有波入，都唔係流嘅
不過真係要練多啲球技

負碌 我都入啦

@拉舒福特

跟daddy係學反擊囉好嗎？
只係佢地廢未走好啲位，打唔到上去先會變成大巴

皇馬以前打反擊好強 以家...